其實你期望一場革命需要幾耐時間完成？

世界上有地方可以兩個月內完成？
點解要講到End day？

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

新po
請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

winter on fire

清朝由鴉片戰爭到滅國，只用了70年時間